想買部娛樂用途為主嘅smartphone

幾千蚊 budget
睇片聽歌打機用

有冇咩推介？

iPad

大部得濟
諗住可以放落小袋拎出街

iPad mini

LG G3滿足晒你要求

屌米

LG g7打機都lag啦

ROG Phone

冇得輸

ipad我打機好耐舊電仲fit, 手機肝肝舊電已開始pk

因為我唔需咁勁嘅機囉

rog phone個散熱真心犀利
介意發熱問題android已經得佢可以揀
一係就ios算數

幾千蚊 budget 其實好似冇講過嘢
即係ban 過萬嗰幾隻
btw 幾千budget 唔夠ROG Phone加齊option

小米mix2s

POCOPHONE 啦
唔洗咁貴啦,平平地長差尿袋用

Z5 PRO啦今日開始
S855 2千幾

iPhone 發熱都好撚勁架啵
要唔熱揀835既機啦(LG 除外)